閒聊 秒回

情人節送乜比男朋友好？

送我

送你 綠帽

互射

送個回憶俾佢